[燈一燈先] 拜登一定要當選下屆美國總統

推

推推

推推推

唔洗燈
做硬

k